拒絕袋住先 五大訴求 缺一不可

袋住先 就會畀人清算